{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 라스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室やパーティールームの場合、入室人数の確認が必要です。 退室時間を守らなければならず、超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 連泊の際には追加料金が発生し、25,000ウォンが1泊当たり追加で請求されます。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音で他の宿泊客に被害を与える恐れがあるので、静かに過ごさなければなりません。 客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後7時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前12時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名での基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名での基準となっております。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームの場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室やパーティールームの場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らない場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊の場合、追加料金が発生し、1泊当たり25,000ウォンが追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に確認の上、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求されることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は静かに過ごすことが必要であり、騒音で他の宿泊客に被害を与える恐れがあるため、気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 538
    }
}